# Integração bitbucket-pipelines.yml empurrando para o github
# Para integra crie um repositorio no github 
# realize um commit de um projeto seu  para o github
# Dentro do seu bitbucket.org clique no sinal de + e crie um novo repositorio escolhendo o seu github.
# Para finalizar dentro do seu bitbucket clique em Pipelines
# Se ja tiver um arquivo pipeline no seu projeto Clique em  enable, caso contrario escolha um Pipeline java para seu projeto java.